# AppuntiACAGP
Appunti del corso di ACAGP - Advanced Computer Architecture and GP-GPU Programming

Questo documento è in bozza.
Riferirsi sempre alla versione disponibile più recente.
Sentitevi liberi di correggere e/o aggiungere contenuti.
Per favore comunicate eventuali errori a <salvator.barone@gmail.com.>
Critiche, purché costruttive, sono sempre bene accette.


